<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@color/background_new"
    android:orientation="vertical">

    <include layout="@layout/action_header"></include>

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_marginBottom="26dp">


        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:layout_marginBottom="26dp"
            android:layout_marginLeft="10dp"
            android:layout_marginRight="@dimen/dimen_16dp"
            android:layout_marginTop="@dimen/dimen_20dp"
            android:text="甲方应对乙方开展审核工作给予充分的合作，提供必要的条件，并按乙方的要求，提供账册、凭证、报表以及其他在审核过程中需要查看的各种文件资料。 　　甲方对建立健全企业内部控制，保证会计资料真实、合法、完整，保证会计报表及账册、凭证充分披露有关信息和保护资产的安全、完整承担全部责任。如因甲方提供的涉税资料失实，造成代理结果错误，乙方不负赔偿责任。 　　此外，在乙方认为必要时，甲方应提供一份管理当局声明书，对有关会计报表方面的情况作必要的说明，乙方有权要求甲方对有关财务报表、凭证、资料作出说明或解释。 　　第五条　审核义务 　　乙方接受委托后，应及时委派代理人员为甲方提供约定的服务。按照国家有关税收法规的要求，对甲方提供的企业所得税税前扣除项目相关资料，实施必要的税务审核程序。 　　审核的具体事项包括： 　　1．审核甲方的财务记录、财务凭证是否适当地保存； 　　2．审核资产负债表、损益表、现金流量表、财务账目、财务凭证的正确性； 　　3．审核资产负债表、损益表、现金流量表是否与财务记录、财务凭证、利润回报相符合。 　　第六条　报告义务 　　乙方在审计过程中发现甲方会计核算处理存在问题、内部控制制度存在缺陷，可能产生重大弊端时，可将该情况报告给甲方。 　　第七条　审计报告的出具 　　乙方在审计结束前_________日内应向甲方提供审计的结论性意见，作为审计成果。提交审计鉴定工作报告及有关审计工作底稿。同时甲方对乙方的审计鉴定工作质量有权进行监督。 　　乙方向甲方出具的审计报告一式_________份，这些审计报告由甲方分发和正确使用，因使用不当而造成的后果，与乙方无关。但是因乙方违反税收法律、行政法规，造成被审核企业未缴或少缴税款的，除由甲方缴纳或者补缴税款、滞纳金外，乙方应承担相应的赔偿责任。 　　第八条　忠诚义务 　　乙方应当将其审计的所有事实对甲方予以披露，同时不能将审计事项披露给第三人，或者利用从审计中得知的信息牟取利益。 　　第九条　保密 　　乙方对在执行业务过程中知悉的甲方商业秘密负有保密责任。除非中国注册会计师协会执业准则另有规定，或经甲方同意，乙方不得将其知悉的商业秘密和甲方提供的资料对外泄露。 　　第十条　审计收费 　　1．根据_________市物价局规定和委托项目的工作量、难易及风险程度确定审计费用； 　　2．经协商，双方确定本项目的审计费用及付款时间如下：审计费用：_________；付款时间：签订合同之日支付审计费用总额的_________％，即大写_________元，交付审计报告时支付剩余的审计费用，即大写__________________________元； 　　3．因业务需要由乙方垫付的费用，如差旅费等，由甲方另行全额支付，不计入上述费用； 　　4．如因审计工作遇到特殊疑难重大问题，致使乙方增加审计程序使实际审计工作时间有较大幅度的增加，甲方应在了解实情后接受乙方请求增加审计费用； 　　5．审计过程中若因甲方原因中止审计，乙方不退审计费。 　　第十一条　违约责任 　　1．甲方拒绝或未按期向乙方支付审计业务费，乙方有权停止工作或不向甲方提供审计报告书； 　　2．甲方未同乙方协商而擅自变更或减除已签订的协议，不得索要已支付给乙方的款项； 　　3．甲方未及时向乙方提供真实、合法的资料，由此产生的不良后果由其自行负责，乙方不承担责任并且甲方须向乙方支付总协议收入_________％的违约金； 　　4．乙方在甲方的积极配合下，不能按期完成审计工作，或未同甲方协商擅自变更、减除已签订协议的，应视为违约，违约金为总协议的_______________％。 　　第十二条　审计师责任承担 　　接受委托的审计师不能以其助手实际完成审计任务为由而免除自己的责任，应当对其自己及其助手的过错承担法律责任。 　　第十三条　终止 　　约定书签订后，双方应积极按约履行，不得无故终止。如有法定情形或特殊原因确需终止的，提出终止的一方应及时通知另一方，并给对方以必要的准备时间。 　　第十四条　通知 　　1．根据本合同需要一方向另一方发出的全部通知以及双方的文件往来及与本合同有关的通知和要求等，必须用书面形式，可采用_________（书信、传真、电报、当面送交等）方式传递。以上方式无法送达的，方可采取公告送达的方式；
"
            android:textColor="@color/black_text"
            android:textSize="@dimen/font_size_14sp" />
    </ScrollView>
</LinearLayout>